夢到好多人圍新屋嶺，究竟係幾點？

幾時😡

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

果到堅危險喎 荒山野領

屌你老母死黑警

入咗去好難走

痴撚線邊境圍黎做乜，比狗打撚死再拉埋入去都無人知

咪癲啦你自己入去一次再諗下點圍

幾十年之後同個孫講
啊爺以前喺新屋嶺打魏晉仔
啊爺以前係喺新屋嶺做遊擊隊

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

快閃就可以諗下既

雞尾酒party. 有冇人去過

我驚你圍完做唔到啊爺

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

點圍

燒死自己友點搞

唔係今日，有無人有planning
好嬲，真係好嬲

今次真係畀人揸春袋

圍新屋嵿一定要有車
個到偏僻到由上火揸車都要7 8分鐘
附近d交通班次少到無朋友
唔係嘅話真係直接行入新屋嶺都得
同埋新屋嶺好近打鼓嶺狗屋 狗屋出車5分鐘都到到

真係要圍只可以早上至1800 夜晚唔會有勝算

轉自fb

要諗點走得一條路上 地形易守難攻

你要預咗去到走唔甩，死係叢林入面曝屍荒野都唔出奇

又係網上9up 自己入去實地睇下先再講野喇
係到老點人入去送頭

偏僻到google map都睇唔到實景

睇完google map都知道果度地形極度凶險

入得去嘅就係救人走

警犬死開

點去到成問題

有入冇出
唔好做傻事啊

除非有車隊，依賴交通公具死硬。
成本極高，效益近乎零，唔通你真係入去劫獄？
（頭盔：不支持違法行為）

諗條撚咩 入過去就知得一條路
已經唔講佢搵部狗車放係路口 就直頭連新屋嶺都睇唔到

識飛咪走到囉個個位

無可能圍到

其實新屋嶺個位置好絕，其所處的位置是禁區，一行入去就已經可以拉！仲有果度得兩條路，兩面包抄就死得！所以D狗拉到人送去果度，等示威者冇得圍！

屌係咪得我覺得好撚假

依家劫獄仲大獲，有曬資料，一係你預即日收成個警隊皮

係呀

我返工日日經過都唔知係邊個位
係琴日見到now架車我先發現到

可以話圍新屋嶺同衝狗總危險性一樣

唔建議
荒山野嶺會引起山火

聽日銀髮族去新屋嶺
等探完路先啦

人多就ok?

戇鳩先會圍個到

有無人聽日探林鄭
聽日有中共70周年展覽

送頭

自行判斷

圍新屋嶺變左入去住新屋嶺

應該係無得走

721
811
不了

入黎關心一下文宣正確做法
屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文

點入.......

狗師傅sir

圍就唔好
直接燒左佢(無手足係入面既話)
等佢無得再用

聽朝早有班銀齡和理非去參觀新屋領

你話偷偷派架drone偷窺下就話啫

我相信直接送中都做得出啊小心

攻佔巴士底獄

劫獄

圍你老母個西

唔好去呀，嗰個位無交通，無得走。

班警犬真係好低智
以為連登仔好呃

點可以幫到佢地😭

嗡嘛呢唄美吽
呢位啊蛇 放下屠刀啦

on9藍衫曱甴警

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

狗總附近都有普通人同記者可以影下相直播下
新屋嶺隔離就係練靶場
個巴士站直頭叫練靶場
想送頭就自己入去 唔好累到人

你圍=直接送頭入埋去

咪on9 大家唔好推

你行到去門口冇比狗咬先算啦
仲諗住走
咪撚累到真勇武真係入去左
我屌哂你地老母

捐定精先

圍間廢屋？不了

快閃雞尾酒就ok 圍就真係送頭

去新屋嶺，我寧願你林奠屋企

個度真係好僻...
啲II要遣返中國就係去新屋嶺

o你老母 你自己行一次先喇
仲要帶酒 癡撚線

無人機魔法師

善用不推文回覆

冇車，你自己圍

得一條路入

得一條好長嘅路入去，比狗前後包抄真係可以直入新屋嶺

點走

呢個都好象徵暴政

由最近嘅73K巴士站落車要行450米先到新屋嶺扣留中心，仲要係有斜路
你可以跑到幾快

極唔安全
加埋如果天黑隨時比人捉返上大陸

禁區黎

點解啲巴絲仲會認真答佢咁好耐性

突襲放酒
即走

你自己去

個到真係荒山野嶺，叫天不應，電話都未必收到。

冷靜d
所有手足比人mark哂資料
救走左 都冇得返屋企 (不過一定有手足收留)
但有冇唸如果手足有傷，去醫院又係問題
逃走 再被捕既話 仲可以比人光明正大控訴

想知你地去係為左咩
純粹圍佢示威
定想鏟起佢個場
鏟起佢個場我有planning

花式送頭？

係咪邊境禁區

Join 銀髮族導賞團

真係要圍都唔係度講啦 貪多mom po狗咩

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳

偏撚到on9
仲要近落馬洲，陣間送晒上大陸

開POST者一定是警黑之類

條戇鳩仔叫人圍，即是自投羅網笑鳩到我

警犬連車費都慳撚返呀

絕對想人死 黑警仆街死啦dllm

直入新屋嶺

想俾人反圍？

新屋嶺好似監房咁圍晒好高嘅鐵網，去圍個度真係無乜意思

可能我地9up下今晚班狗又重防

你係臥底？

狗二代呀，新目標呀

封撚左路你真準備爬山先掂

女手足入到去冇CCTV俾狗老強都仲得，呢d咁既拘留所有冇違法國際人道條例

圍黎做咪啫
又唔會放火
又唔會炸9佢
no 啦

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

聽日見左先！

點圍呀
你邊到夢到

傻閪黑警 以為上黎講兩句就有人跟？屌你老母臭閪

圍一個設計嚟唔俾人出入嘅地方

樓主，今晚9點，記住full gear

樓主block得

自己去啦，黑警三毛
不推文回覆

唔好圍
一係你就決心攻陷佢搶人
唔係唔好圍

on9, 去等於直接自首